覺唔覺以一個民主革命論壇黎講,愚樂台其實係多餘的.

建議ADMIN刪除愚樂台
認同請分享

仲有影視台班撚樣 成撚日係度討論愛回家 屌你老母

我覺得應該改做行動台

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

連登幾時變咗革命壇

啱啦 del咗你就無得po個男人出嚟

3分鐘前

定狗全家死

推！！！

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

you mean babykingdom?

垃圾post阻住哂啲位
用不推文啦屌

應該淨係留返cc台就啱哂

On9仔:你咁同文革有咩分别？

懷疑連狗有反社會人格
竟然乜台都可以上熱門

印狗同定狗一定死

支持！！！

睇到del成人台先

喺*

你咪係嗰個戇鳩仔